*D'abord cloner le dépôt*

Se trouve dans le dossier Projet les deux parties du projet.

1. Le premier comporte un dossier modèle où se trouve le fichier .ipynb annoté, il ne suffit que de l'éxécuter sous google colab
2. Le deuxième comporte une liste de commande pour le lancer
